細個想屋企人同自己換新手機既方法

垃圾nokia推機 不停扔牆 扔到散曬就同老母講部手機用唔到

我想換電話

爸爸